你屋企兄妹/姐弟冇拍拖會反而多咗話題？

有拍拖時候 影都冇個

正常

就係你呢啲人搞灣晒連登

拍拖食飯掛住玩電話

全世界都係咁 不論有冇拖拍

有拖拍都要多d同屋企人傾計

出手？

會啊 放我飛機同仔仔出街